【緊急】保持清醒，勿亂吾軍

我完全明白當係一個自己多人嘅地方，又加上權力氾濫嘅地方，好容易比情緒帶動，迷失左自己嘅理志，

但係情緒呢樣嘢請大家必定必定要保持冷靜，
因為我地行到今日開左一條新嘅戰線，唔可以浪費咁多日嘅步署；

要記得我地機場係 和理非 ，你制伏人，但唔可以圍毆人地，
我地必定要保持理性，幫遊客搵航班資料，唔好再嚇親人

記住，唔好比情緒沖昏自己個腦，唔好亂左機場嘅目標
無論如何，唔好比機會人入自己係暴徒

最後，聽日唔好再堵塞機場，除非人多逼爆機場造成癱瘓。

Pish

條友仲開記招！ 非法禁固呀家陣, 搵人提佢收皮啦 危險呀

[正視聽]黑警舉真槍前因後果

想行私刑都要睇環境㗎
師兄咁多cam直播緊，傻㗎咩
利申 不割

1. 不打記者
2. 不打救護
3. 不濫用酷刑
4. 不攻擊平民

抖幾日得唔得思考下
拎到共識 set deadline 之後再升級
抗爭係長期 唔係一個星期就得
我知係乜都無爭取到 但無大台嘅我地絕對要時間去消化
同拆解政府新策略

完全同意呀巴打

今日晏晝啲手足明顯都係心急